尋晚同女朋友攤牌

我: 點解見到你成日同其他仔出街?
佢: 佢地係朋友黎渣,我只愛你一個!!
我: 到底我可唔可以信你?
佢: ......我地可唔可以食野先? 我頭先表演得好辛苦,想抖下唔想再嘈
我: (見到佢食得咁開心唔忍心再嘈佢)

嗯

畫咗樓豬女朋友..小小心意

我諗你諗錯人。。。

下...我照住呢張相畫啦喎...

sor 佢唔係我條女